Добро пожаловать в репозиторий my.guu.ru.  
Чтобы перейти непосредственно к личному кабинету - нажмите [ТУТ](https://my.guu.ru)

Личный кабинет работает в режиме Beta теста.


Полезные ссылки:  
[Wiki проекта](https://gitlab.com/sum_moscow/my.guu.ru/wikis/home)  
[Исходные коды](https://gitlab.com/sum_moscow/my.guu.ru/tree/dev)  
[Обновления](https://gitlab.com/sum_moscow/my.guu.ru/commits/dev)  

### О проблемах с личным кабинетом сообщайте на email [my@guu.ru](mailto:my@guu.ru) ###